export default {
    q1: {
        question: `朝起きるとテカル部分は？\t`,
        answers: ['顔全体', 'T ゾーン', 'テカりはありません'],
        images: [['FaceFill', ''], ['TZoneFill', ''], ['Face', '']],
        subAnswers: ['かなりテカル', 'テカリが気になる程度'],
        component: 'question1',
        columns: 'col-2',
    },
    q2: {
        question: `顔が乾燥する部分は？\t`,
        answers: [
            '顔全体',
            'フェイスライン',
            '目もと口もと',
            'こめかみ',
            '乾燥はしません',
        ],
        images: [
            ['FaceFill'],
            ['JawFill', '#icon-jaw-fill'],
            ['EyesMouthFill', '#icon-eyes-mouth-fill'],
            ['TempleFill', '#icon-temple-fill'],
            ['Face', ''],
        ],
        subAnswers: ['つっぱる', '少しカサつく'],
        component: 'question2',
        columns: 'col-3',
    },
    q3: {
        question: `私の顔には\t`,
        answers: [
            'こめかみや目の横にシミ・黒子が多いです',
            '肝斑（かんぱん）があります',
            '濃くて盛り上がったシミがあります',
            '色むらやくすみがあります',
            'シミはありません',
        ],
        images: [
            ['TempleFillSm', '#icon-temple-fill-sm'],
            ['SinusDotted', '#icon-sinus-dotted'],
            ['CheekFill', '#icon-cheek-fill'],
            ['SinusStripped', '#icon-sinus-striped'],
            ['Face', ''],
        ],
        multiple: true,
        component: 'question',
        clearAllAnswer: '4',
        columns: 'col-3',
    },
    q4: {
        question: `ニキビが気になる部分は？\t`,
        answers: [
            'おでこ',
            'あご・まわり',
            'フェイスライン',
            'こめかみ',
            'ニキビはありません',
        ],
        images: [
            ['ForeheadDotted', '#icon-forehead-dotted'],
            ['ChinDotted', '#icon-chin-dotted'],
            ['JawDotted', '#icon-jaw-dotted'],
            ['TempleDotted', '#icon-temple-dotted'],
            ['Face', ''],
        ],
        multiple: true,
        component: 'question',
        clearAllAnswer: '4',
        columns: 'col-3',
    },
    q5: {
        question: `顔のたるみ、シワが気になる部分は？\t`,
        answers: [
            'ほうれい線',
            '眉間',
            'おでこ横じわ',
            '目の下',
            'たるみ、しわはありません',
        ],
        images: [
            ['CheekLinesFill', '#icon-cheek-lines-fill'],
            ['BrowsFill', '#icon-brows-fill'],
            ['ForeheadTopFill', '#icon-forehead-top-fill'],
            ['EyesFill', '#icon-eyes-fill'],
            ['Face', ''],
        ],
        multiple: true,
        component: 'question',
        clearAllAnswer: '4',
        columns: 'col-3',
    },
    q6: {
        question: `私の顔で気になるところは？\t`,
        answers: [
            '赤み・赤ら顔です',
            '毛穴の開きがあります',
            'クマがあります',
            'くすみがあります',
            '特にありません',
        ],
        images: [
            ['FaceFillPurple', '#icon-face-fill'],
            ['FaceDotted', '#icon-face-dotted'],
            ['BagsFill', '#icon-bags-fill'],
            ['FaceFillGray', '#icon-face-fill'],
            ['Face', ''],
        ],
        multiple: true,
        component: 'question',
        clearAllAnswer: '4',
        columns: 'col-3',
    },
    q7: {
        question: `私のアレルギーは\tです。`,
        answers: [
            'ゴマ',
            'ナッツ類',
            'キウイフルーツ',
            '肉類',
            'オレンジ',
            'ハチミツ',
            '米',
            '大豆類',
            'えび・かに甲殼類',
            'やまいも',
            'リンゴ',
            '蕎麦',
            '鮭・サバ',
            'たまご',
            '牛乳',
            'その他',
            '特になし',
        ],
        images: [
            ['Sesame', '#icon-sesame'],
            ['Nuts', '#icon-nuts'],
            ['Kiwi', '#icon-kiwi'],
            ['Meats', '#icon-meats'],
            ['Orange', '#icon-orange'],
            ['Honey', '#icon-honey'],
            ['Rice', '#icon-sesame'],
            ['Soybeans', '#icon-soybeans'],
            ['Shrimp', '#icon-shrimp'],
            ['Potato', '#icon-potatoe'],
            ['Apple', '#icon-apple'],
            ['Soba', '#icon-soba'],
            ['Fish', '#icon-fish'],
            ['Egg', '#icon-egg'],
            ['Milk', '#icon-milk'],
            [''],
            [''],
        ],
        multiple: true,
        component: 'question7',
        clearAllAnswer: '16',
    },
    q8: {
        question: `私の睡眠時間は\tです。`,
        answers: [
            '不眠 眠りが浅い',
            'ぐっすり ８時間以上',
            '短時間３〜４時間',
            '不規則',
            'ややぐっすり５〜８時間以内',
            'その他',
        ],
        images: ['Bed'],
        component: 'question',
        columns: 'col-2',
        type: 'image',
    },
    q9: {
        question: `私の好みのテクスチャーは\tです。`,
        answers: ['みずみずしい', 'とろりとした', 'オイルのような'],
        images: ['Bubble'],
        component: 'question',
        columns: 'col-1',
        type: 'image',
    },
    q10: {
        question: `私の食事傾向は\tです。`,
        answers: [
            '肉系',
            '魚系',
            'ファーストフード系',
            '野菜系',
            'スイーツ系',
            'パン系',
            'コンビニ系',
        ],
        multiple: 3,
        images: ['Plate'],
        component: 'question10',
        columns: 'col-2',
        type: 'image',
    },
    q11: {
        question: `私は\tおこなっています。`,
        answers: [
            'ランニング',
            'ヨガ',
            'ジム',
            '加圧',
            'ゴルフ',
            'サイクリング',
            'ストレッチ',
            '簡単筋トレ',
            'テニス',
            'スイミング',
            '他',
            '全くしない',
        ],
        images: [
            ['Running', '#icon-running'],
            ['Yoga', '#icon-yoga'],
            ['Gym', '#icon-gym'],
            ['Weights', '#icon-weights'],
            ['Golf', '#icon-golf'],
            ['Cycling', '#icon-cycling'],
            ['Stretching', '#icon-stretching'],
            ['Workout', '#icon-workout'],
            ['Tennis', '#icon-tennis'],
            ['Swimming', '#icon-swimming'],
            [''],
            [''],
        ],
        subAnswers: ['ほぼ毎日', '週２、３回', '月１回ほど'],
        multiple: true,
        component: 'question11',
    },
    q12: {
        question: `私の気持ちは\tです。`,
        answers: [
            'オフィスでイライラ',
            '失恋中でどんより',
            '人間関係にくよくよ',
            'つらくて死にそう',
            'パートナーに怒り爆発',
            'いつもマイペース',
            '安定',
        ],
        multiple: true,
        images: ['Heart'],
        component: 'question',
        columns: 'col-2',
        type: 'image',
        clearAllAnswer: '6',
    },
    q13: {
        question: '私は\t',
        answers: [
            'うまくいかない時、原因は自分にあると思います。',
            'キレイになる目標は高めです!',
            'よく自信をなくします',
            '心配事があると夜眠れなくなることがあります。',
            '将来、しわ、シミが心配です。',
            '自分の欠点や失敗に対して自分を責めるようになっています。',
        ],
        multiple: true,
        images: ['Thoughts'],
        component: 'question',
        columns: 'col-2',
        type: 'image',
    },
    q14: {
        question: `私の肌は\t`,
        answers: [
            '皮膚科通院中です',
            'アトピー',
            'コスメがしみます',
            '年々敏感になる',
            'しっしんが出ます',
            '汗でかゆみ・赤みが出ます',
            '気にならない',
        ],
        multiple: true,
        images: ['LeaningHead'],
        component: 'question',
        columns: 'col-2',
        type: 'image',
        clearAllAnswer: '6',
    },
    q15: {
        question: '<h5>' + '私のニックネームは' + '<span class="answer_title">' + '（ラベルに印字されます）' + '</span>' + '</h5>',
        multiple: true,
        component: 'question15',
    },
}
